預測今晚 apple 出iPod touch

Apple 近日已經連續兩天分別針對 iPad 以及 iMac 產品線更新，而相關消息指出 Apple 還將繼續於 3 月 20 日稍晚在官網上架新品，而這次的主角可能會是已經四年沒有更新的 iPod Tiuch。

新品三連發？Apple 可能會於 3/20 更新 iPod Touch

今年 1 月左右的時候，就有來自多個供應鍊的消息來源指出 Apple 正在開發新一代 iPod Touch，並且可能會於 2019 年推出。現在則是有更進一步的情報顯示，Apple 將會於 3 月 18 日、19 日、20 日連續三天都在官網上架新產品，而排在 iPad mini、iPad Air 和新款 iMac 之後的最後一款新品，外界預期就會是新款的 iPod Touch。

BTW, 個人預測今晚8:30 準時出iPod touch ，都會有機會出埋AirPods
大家是否期待

不了

Airpod2

A12 ipod touch

而這次的主角可能會是已經四年沒有更新的 iPod Tiuch
tiuch咁都會錯既

其實新AirPod 有咩特別？？

touch仲出黎做乜

可能改善漏音問題掛

重點強化AirPod即時實地音樂共享能力

咁25號發佈d咩？

stream gaming device

等左好尻耐喇

大家一齊集氣，今晚出AirPods + iPod touch

有買第一同第二代 個時係超正的

屌 出mini好撚過啦

iPod touch 有1tb就會買

push

?

Airpod？！

張圖個差電盒唔同咗，同埋暫時落咗架

airpods無線叉電

盒

lm

冇ipod

AirPods 2

全新AirPods 2，搭載全新H1晶片，較前一代延長50%通話時間，並且支援聲控Hey Siri，就可叫出智慧助理Siri，並且配置無線充電盒